{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092640",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "원조전주음식관"
    },
    "text": "徳裕山国立公園に位置するグルメ店であるここは、食堂の規模と料理の清潔さ、さっぱりした味で有名だ。毎日07:00から22:00まで年中無休で営業しており、様々なメニューを提供している。ツルニンジン定食は1人前20,000ウォンで、2人以上の注文が可能。山菜ビビンバは10,000ウォンで軽く楽しむことができ、石鍋ビビンバは12,000ウォンでより豊かな味を体験することができる。シイタケのクッパとスケトウダラのヘジャンクク、味噌チゲはそれぞれ10,000ウォンで独特の深い味を感じることができる。マスの刺身は辛湯と一緒に提供され、値段は70,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このグルメ店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このグルメ店は毎日07:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店はどこに位置していますか？",
            "answer": "このグルメ店は徳裕山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店の料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "このグルメ店の料理はさっぱりした味で、清潔さと規模の大きさでも有名です。"
        },
        {
            "question": "このグルメ店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "このグルメ店のメニューにはツルニンジン定食、山菜ビビンバ、石鍋ビビンバ、シイタケのクッパ、スケトウダラのヘジャンクク、味噌チゲ、マスの刺身などがあります。"
        },
        {
            "question": "ツルニンジン定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "ツルニンジン定食は1人前20,000ウォンで、2人以上の注文が可能です。"
        },
        {
            "question": "山菜ビビンバはいくらですか？",
            "answer": "山菜ビビンバは10,000ウォンで軽く楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "石鍋ビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "石鍋ビビンバは12,000ウォンでより豊かな味を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "シイタケのクッパとスケトウダラのヘジャンククの値段はいくらですか？",
            "answer": "シイタケのクッパとスケトウダラのヘジャンククはそれぞれ10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "味噌チゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "味噌チゲは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスの刺身の値段はいくらですか？",
            "answer": "マスの刺身は70,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 398
    }
}